機動部隊警員稱因社會運動遭友人孤立 情緒受困偷卡爆碌2.5萬買手機 認罪候判

被告警員李卓軒今早上庭，看來心情愉快。
A
A
A
機動部隊警員聲稱去年社會運動期間，遭身邊友人孤立，情緒大受打擊。有次休班時，他在戲院取去別人遺下的信用卡，冒充卡主在戲院及銅鑼灣Apple Store瘋狂碌卡購物，包括購買兩部手提電話，涉款約2.5萬元。警員被控一項盜竊罪及兩項以欺騙手段取得財產罪，今早承認其中兩罪。裁判官張志偉將案件押後至本月30日，其間為被告索取社會服務令報告，涉案警員獲准保釋候判。

偷嘢都咁多藉口

應該監都唔洗坐

如果佢只係停職冇停薪，梗係開心架